====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Certes , les élus ont à décider , les architectes à concevoir , les maîtres d ' ouvrage à réaliser .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

